似乎黑吃累係堅料 何妖睇路

好撚擔心佢過唔到今日!!!!!!!!

有無人知佢喺邊呀

佢住屯門良田

老新鬥14K勝和?

唔係葡萄園咩

係就快啦
劈個人搞咁耐